張超雄張將軍幾時先肯出兵啊

等得好苦